想問一下大家到底為咗啲乜而活？

有啲人為咗錢
有啲人為咗異性
有啲人為咗屋企人
有啲人活著都唔知道為咗啲咩而活

你呢？

我都唔知

有時自己都好迷惘
成日都會問自己呢個問題

食同玩
人生為左供樓而活真係不如死左去

為左成為人既榜樣 為左下一代既人類

我問左自己好多年都諗唔到答案

大家都唔敢咁諗同咁答 — 起根源上, 我地冇活著既意義

所言甚是
人生短短幾廿年咁樣去供成世樓真係好無意義

嚴格嚟講
為啲咩而活又或者活著有咩意義
其實我都唔知

爸打

為左老婆

為咗令我下一代唔洗經驗我以前嘅生活

為左死

為左折磨自己

我都唔知
可能為左體驗人生

巴打 希望你地每日都開開心心

每一日都係咁

唔知點解
呢類問題現今越來越多人問
以前d人簡簡單單工作為生活
科技進步物質豐富
人的心靈反而更空虛

環遊世界 去旅行

但無能為力

尋開心

以前低下層教育水平唔高,
人既思考能力唔高,
所以佢地唔會諗依d問題,
只求三餐溫飽, 子女繁盛

無錯 以前d人教育水平唔高 滿足到物質層已經有d難 有得食 有野扑已經算係咁 仲諗咁多？

睇番神話, 中世紀低下層既幻想, 佢地既「極樂世界」就係有好多食物、衣著、女人

想搵人俾我感到唔孤單